$21000打機手提電腦求介紹

想買部手提打下機，睇下片 有冇巴打識邊部抵屌

個人問題浄係可以買手提

求介紹

推

補充番，大作全開唔lag 就ok

邊部21k就買邊部，
開唔到全效係咪加錢先

個個買desktop 2張1080ti打機

其實我都有睇過下價，我見21000~22000可以上到GTX 1080,但唔知邊部好啲

多錢都無地方洗？
真係有需要買部打機用既手提電腦？

返工好得閒果啲，坐係度打機好正嫁

巴打我去留學啊 冇得買desktop

文書個啲唔使理，我有macbook

又MACBOOK又兩皮野買LAPTOP
有錢真好

razor blade

話明去留學，點會無。
成功需父幹

唔係重點 同埋呢2皮野係我自己打左3個月part time 先有

去到先砌

咪啦

razer blade 好似上得1060 , 怕玩唔到幾多年就跟唔上啲game

重點已被清講中
父幹
兩皮嘢買laptop 齋打機

咁是撚但拎2萬2去買得啦
部部都差唔多嫁啦 屌

利申 之前買過部X7 Pro 都已經好夠玩

小心散熱

rAzer blade pro?

屌你酸撚到，問買咩手提關父幹乜春事
樓主可以睇下alienware d laptop